捐飯係on9仔所為 唔好做

大多數時間前線其實係唔會有位有時間食飯
食得飯起碼都要搵個位冇cam隱蔽除口罩
前線邊有位
由雨革到今日 派飯多數只會派到比後排打卡個咋
同理 豬嘴頭盔呢d重要資源唔該一係親手攞上前線 一係比d full gear（高級）一睇就知上前線既人
唔好比班後排細膽攞晒 佢地有咩風吹草動會直頭掉晒gear落地走 你比佢都冇用

捐飯唔係叫你玩果日食,
係平時慳錢唔夠錢果時食

傾過落場玩果時係比JELLY / ENERGY BAR

照捐吹咩

有時見到班細路柒下柒下真係忍唔住提佢地
企前線既想行開就行開啦 唔洗問有冇人補位架

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！